【警告】我警告你地班友！！！！！！

我嚴重臻至無窮極劇烈而猛烈地警告你地立即同所有黑警絕交！！！
咪撚同我講咩無份打人/黑警都有好人！！！

所有巴絲以後拍拖結婚都咪撚揾黑警！！！！！！

祝全部黑警仆街含撚死

你班黑警係咪幫盧偉聰含緊撚呀
小心吞精噎撚死呀仆街